早餐有咩健康選擇

醃製肉世衛話係一級致癌物
數數埋埋出面買麵包買快餐都係醃肉黎
返工返學貪快貪飽肚 應該點揀

麥皮

嘔食

唔食

都唔錯 但出面好細兜 睇黎要自己煮

我係唔食冇力做嘢嘅人

自己整三文治囉
蛋治最快

我以前都中意去茶記食早餐，但食左幾個月，頂唔順，太濃味，又肥，高醣食物令到個人成日都好攰咁

依家改左食法，朝朝麥皮、生果，加whey protein 加skim milk 用blender攪埋一齊飲，10分鐘內整同食完，可以頂5小時左右

Special K 加脫脂奶加乾果

啱啱先知whey protein係咩
唔該巴打

食過日本calbee嘅燕麥 覺得太甜
呢隻好味？

芝蛋治

係咪有乾果個種？之前睇卡路里見到好高㗎

麥皮
覺得淡可以試吓豆漿

出前一丁

蛋兩隻 麥皮

中東包蛋 醋 菜 既沙律

鮮橙汁水煮花白恰蛋通粉

無糖豆漿+muesli+奇亞籽
有時搭多個奇異果
飽肚又有益 唔會好快餓

唔食.練仙

好味嘅零食 不過超唔健康

Mark低先

男人夠飽？？mark低先

呢個幾方便

rolled oats麥皮
加奶放入微波爐搞掂
唔夠味可以落蜜糖同Cinnamon

唔夠飽可以加碌蕉或者食個花生醬多士

好似幾好味